（大學被強暴）今日叫仔女返學仲係人？

政府極粗暴無理不人道攻擊中大
大學停課罷課
你哋大部份人都想仔女入本地八大
你叫仔女返學等於幫淋病迫害八大！
有冇腦！！

幾時掉兩粒TG落EDB 咁大間局 咁高學歷係咪冇中大畢業生 係咪冇香港人！

今日見唔少老母自己湊返學 真係好撚變態
利申 已罷工

罷工+1

個仔唔返學，老母要湊仔冇得打牌